有無人用uber既時候識到另一半？

如題，好奇一問
有時見到啲司機靚靚仔仔，又渣架靚車出黎
心諗一定係渣uber出黎溝女啦
想知大家有無試過/聽過

有個FD渣UBER
食過3件女

正

瑪嘉烈與大衛？

你fd 揸咩車先

我有個fd揸cla250食左3件女